{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_045431",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페밸리"
    },
    "text": "坪村、インドグォンメガバレー1階に位置したインドグォンカフェは落ち着いた雰囲気を自慢します。合コンにも適しており、ホンバプを楽しむことができる良い場所です。各種ドリンクの種類とおいしいコーヒーを楽しむことができ、特にサンドイッチは前もって電話をくだされば急速に包装して持って行けます。運営時間は平日07:30から19:00までで、土曜日は09:00から15:00まで運営されます。仁徳院駅や、坪村駅で降りて5-1に乗って来られたらすぐにメガバレーの建物の前で降りることができます。メニューにはアメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、キャラメルラテ、グリーンティーラテ、見ることがサツマイモラテ、リアルチョコラテ、ロイヤルミルクティー、クッキー、エッグ&クレミサンドイッチ、ハムチーズサンドイッチ、牛肉プルゴギサンドイッチが準備されています。価格はそれぞれ異なり、包装も注文できます。いつもありがとうございます.",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "インドグォンメガバレー1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェの雰囲気はどのようですか？",
            "answer": "落ち着いた雰囲気を自慢しています。"
        },
        {
            "question": "合コンに適していますか？",
            "answer": "はい、合コンにも適しています。"
        },
        {
            "question": "どのようなメニューがありますか？",
            "answer": "アメリカーノ、カフェラテ、バニララテ、キャラメルラテ、グリーンティーラテ、見ることがサツマイモラテ、リアルチョコラテ、ロイヤルミルクティー、クッキー、エッグ&クレミサンドイッチ、ハムチーズサンドイッチ、牛肉プルゴギサンドイッチがあります。"
        },
        {
            "question": "どのように注文すればいいですか？",
            "answer": "各種ドリンクやサンドイッチは前もって電話をくだされば急速に包装して持って行くことができます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は07:30から19:00まで、土曜日は09:00から15:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "仁徳院駅や坪村駅で降りて5-1に乗って来られたら、すぐにメガバレーの建物の前で降りることができます。"
        },
        {
            "question": "カフェで楽しむことができるものはありますか？",
            "answer": "各種ドリンクとおいしいコーヒーを楽しむことができます。特にサンドイッチがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "価格はどのくらいですか？",
            "answer": "それぞれのメニューによって異なります。包装も注文することができます。"
        },
        {
            "question": "どういたしまして。",
            "answer": "いつもありがとうございます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 296,
        "QA": 402
    }
}